= Hacker 62 Bit Test

== Resumen

*Hacker.org* es un sitio web de retos informáticos y de hacking. Los retos que proponen van desde criptografía, esteanografía y penetración hasta retos de reversing y de análisis de código. Este sitio puede ser asociado con la plataforma weChall con el fin de compartir los puntos ganados por reto resuelto.

== Requisitos

Estar registrado como usuario en http://www.hacker.org[www.Hacker.org]

== Solución

=== Escenario: pasar el nivel

*Dado* una función de código c/c++ 

*Y* me preguntan para que sirve esta función 

*Cuando* implemento la función en el siguiente programa en c, cambiando un poco el código:

[source,c]
----
#include <stdio.h>
main() 
{
    int i = 1;
    int j = 0;
    for (i = 1; i<=1000; i++)
    {
        j = i & (i-1);
        if (j == 0) printf("%d\n",i);
    }
}
----


*Y* la salida son las potencias de dos, es decir 1, 2, 4, 8, 16, 32, 64, 128, 256, 512....etc

*Entonces* inferiré fácilmente la respuesta

*Y* podré pasar el nivel

== Link del reto
http://www.hacker.org/challenge/chal.php?id=62[Hacker 62]
